Samsung到今時今日都係跟緊apple步伐

s10e 649美元起步=xr

s10/s10+ 999美元起步=xs/xs max

參考人地個產品定位同組合唔緊要，問題係Tim Cook今年衰左

都係等佢出Under Screen Camera先買，應該Note 10或者S11啦要。

IPhone XR €849
S10e €749 wor

話知佢 samsung好用過iphone咁多唔介意比多啲

iphone xr3000蚊就考慮下

岩啊

個價都係估 到時睇香港點定價

正解

眼見好多港女仲崇apple, 真係on lung 9

通常大陸機出咗先

打窿mon

Samsung個隱藏私人資料夾真係好正

可以裝3個一樣既app

有咩所謂呀，我都唔會買支那機。

發覺啲人真係好好笑
I phone M額 就不停追住嚟笑
samsung 最後咪用番穿窿mon

不嬲連登仔愈反就愈好賣

apple肯公布出貨量未

M字額同開窿一樣

所以咪可以笑蘋果個notch囉

iPhone 成堆 Sensor 係上面喎
Samsung 得一個鏡頭都唔得
雙重標準到呢

個時samsung有個廣告笑iphone M額
好似個頭髮 冇左忽咁
仲有班人話 使乜為個少少 full screen 搞到冇咗忽
咁當然m額同開窿係唔同嘅

利申 用android 唔好屌我係ifan

pixel3 xl 都係
有雙鏡頭雙喇叭 就係理由
apple 就係原罪

三叔一向Galaxy S同Galaxy Note都係咁訂價，肯定係坐時光機抄

轉用一加好唔好？硬件強勁，格錢適中又可以自己刷ROM

skr

Tab s4 直頭跟足pro 10.5 個價

咪s845有幾勁
冇nfc冇防水冇2k mon